外交部警告美議員：脫下黑衣、收回黑手，中國的土地上不容撒野

【公署正告美議員克魯茲：脫下黑衣、收回黑手，中國的土地上不容撒野】

針對美參議員克魯茲在港發表的極端荒謬言論，公署發言人今日表示，克魯茲肆意踐踏國際法和國際關係基本準則，睜著眼睛說瞎話，昧著良心搞破壞，公然來港作秀表演，為極端暴力分子搖旗吶喊、撐腰打氣，對香港事務和中國內政大放厥詞、指手畫腳，我們對此表示極度憤慨，予以強烈譴責。

發言人表示，面對黑衣暴徒不斷訴諸極端暴力的鐵的事實，克魯茲卻信口雌黃地說「沒有見到相關行為」，面對極度克制、隱忍執法的香港警隊，克魯茲卻厚顏無恥地污蔑為「暴力鎮壓」，造謠污蔑之荒謬低劣，已到了令人不齒的地步，喪失了起碼的是非標準和道德良知。面對黑衣暴徒肆意踐踏法治，危害公共安全，企圖以暴力手段搶奪管治權、摧毀「一國兩制」，克魯茲卻將其美化為「爭取人權和民主」的抗爭，惡毒詆毀中央政府和特區政府，其險惡用心和卑劣伎倆早已被世人識破。

發言人強調，事實不容抵賴，正是各種外國干預勢力充當香港極端暴力分子的代言人和保護傘，暴徒們才會如此有恃無恐、無法無天；正是由於外國干預的黑手與香港禍國亂港分子相互勾結、狼狽為奸，香港局勢才會惡化到今天這樣令人痛心的地步。包括香港同胞在內的中國人民堅決反對克魯茲這樣撒謊成性的政客來港尋釁挑事，我們捍衛國家主權安全與香港繁榮穩定的決心堅定不移。我們要正告克魯茲之流脫下黑衣、收回黑手，停止插手香港事務，不得在中國的土地上撒野！

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

咁串？
轉個頭關稅都係加到30%就唔好啦

打我吖笨

其險惡用心和卑劣伎倆早已被世人識破
講緊邊個

造謠污蔑之荒謬低劣，已到了令人不齒的地步，喪失了起碼的是非標準和道德良知

仆你個街
自己做開又唔認

巧驚驚

成日話人搞你內政
但係自己又成日搞鳩台灣

人地著咩嘢顏色嘅衫都要受共產黨審查

中國巨嬰最愛撒野

搞埋啲濕鳩條例
二百萬人一早叫你撤
搞到今時今日咁越演越烈
係到怪返示威者
咁當權者呢你班柒頭

e? 有新詞語喎今次

其實中共應該要多謝佢地
如果唔係佢地 都唔會咁多休息撚出黎叫人等法案

多謝美國議員

口交左幾個月悶唔悶

又歧視黑人？

正，最驚你唔講

哦

口交部嬲撚到出煙

有種取消談判

支那小學雞發嬲了，我驚到失禁tim

外交部：嚴厲譴責
維尼：good afternoon sir！

劉某：求你賣糧食俾我地！

你明明封信唔係咁講嫁

好寸喎
1萬億還左未呢

多謝外交部又幫我地助攻繼續鬧啦

出兵未？

明顯pooh bear 係驚到瀨屎

支支咁勁就係侵寫中文信比維尼啦

口交部let me recap in English. We love USA

脫下黑衣、收回黑手，停止插手香港事務，不得在中華民國的土地上撒野！

我唔係好明佢想點

快啲鎖國，凍結美國人資產！唔做正契弟！

要撒番大陸撒，除定衫等雜總，唔好將條洋腸益香林奠。

包括香港同胞在內的中國人民堅決反對克魯茲這樣撒謊成性的政客來港尋釁挑事...

死撚開啦!!!支共口交部!!!

多謝助攻
上次搞nba都咁大鑊
今次搞到國會議員

中共你唔鐘意，不如派兵打啦，口水戰有春用

外國勢力不容外國勢力去干預外國勢力支持香港

班中國人就最鐘意就圍撒野

I thank you。

口交部又發功了麼 ?

中國就輸

出解放軍囉